FGO 得到日本遊戲大獎 優秀獎 TGS2018

剛剛TGS上頒發了今年的遊戲大賞

FGO拿下優秀賞，
同樣拿到優秀賞的還有魔物獵人、寶可夢
馬利歐奧德賽等等

FGO站上一線遊戲的地位

我大飛鳩

名正言順

同pubg同級
合理合理

我地fate廚強大了💪

咁好用既game唔上榜先奇

騎空士沒有呼叫了

邊個仲笑fgo無遊戲性我一定屌佢同笑尻佢

有無石送先

你叫雞我叫武器
大家河水不井水
洗唔洗串到咁盡